我好鍾意食生根

我真係好鍾意食生根

空姐牛肉飯影相手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

可唔可以陪手足一齊早起身一次阿？

係生根 唔係巨根